【開定先】 無論咩崗位都好，為６２１準備

無論你係邊一派，發唔發夢都黎睇一睇

勇武既手足們：
—出面已經好多好有用既Post，請準備好晒保護自己
—收拾心情好好休息準備６２１
—發過夢既手足應該知道信號係會收得勁差，信任夢境中既同伴們
—自行評估收到既消息可信性

和理非既手足們：
—用自己既方式盡力支援啦（無論物資上／一齊發夢但後排幫義士壯膽）
—當日任何消息請Fact check（好重要！）先至好轉發／通報比夢境中前線手足聽
—承上，通訊用依度開Post既話係夢入面既手足可能好難收到，請開Post之餘並用自己方式聯絡自己認識既係夢境入面既朋友

雖然都係啲好大路既野，但希望要保持警覺勿鬆懈，未嬴架我地

不流血，不被捕，不篤灰，不割蓆，不分化

加油
天祐香港

自推

推

和理非非、勇武請聽小弟一言